一年間，我由一個善解人意嘅女朋友 變成一個娘娘

故事純屬虛構 日日係屋企 無聊作的
希望有人睇，多人like我就會繼續寫。

———————————————————
下午三點，啱啱訓醒，打開手機。30幾個unread messages。Peter，Jason，Max，Timothy....

唔睇住啦，日日都咁多兵搵我㗎啦。刷牙先啦，一陣仲約左朋友，我要扮靚靚出街先得，然後打卡po相上ig呃like。刷完牙洗完面之後，就要做一系列護膚過程。首先係搽爽膚水，精華，面霜。然後要剃毛，搽止汗。之後再用一個鐘頭化妝，set頭。 搞掂！著邊套衫好呢？呢件衫露膊頭好似用黎自拍打卡幾好。呢件吊帶好sexy，但怕今晚落bar太凍。呢條裙露背，影後面又幾好睇窩.....一係send snapchat 比d兵問下啦！

「JoJo好靚呀條裙🤤🤤🤤係唔係我上次陪你行街買果條？」

「JoJo！！做咩著咁靚嘅？😍🙈🙈」

「唔鍾意你著咁暴露呀！！！Angry！！」

「你著咩都咁好睇㗎啦😏😌😌」

問佢哋著邊件，都冇人真係答我問題嘅。。。我都係自己揀啦唉。最後我揀左上次Kevin送嘅Hollister白色連身短裙。噴埋我新買嘅victoria secret 香水。搞完一大輪，終於可以出門口啦。

「落黎未呀？我到你屋企樓下好耐啦。」

「好快啦，等多陣」

「啱嘅，等女神係應該嘅」

我大學朋友Jack黎左接我，其實佢都幾好㗎，有錢又靚仔，不過只係好朋友黎。佢之從同初戀散左之後就冇再拍拖。

「駛唔駛著得咁靚呀，我又唔係你d兵」

「哈哈....咩呀，都係普通打扮下姐嘛，一陣我地係咪夜晚同你d friend落bar呀？」

「係呀，佢地睇到你ig，話你好靚女 叫我介紹你比佢地識！」

「哈哈.....係咩。」

「jojo，你係咪冇嘢啦？」

「冇嘢？冇咩嘢？」

「你個ex呀，你係咪放低左啦？」

「哈哈.....我估.....係掛」

「我仲以為你會頹成年添」

「哈哈.......」

「唔緊要啦，我永遠都會支持你㗎。」

「多謝你。」

我地係諾士佛台食左小小嘢，我地就上左間樓上bar。其實我以前唔會黎呢d地方，我以前真係好怕醜，由其係d男人望我嘅眼神好似想食左我咁，我會好驚。但係分手之後，覺得落黎見識下都幾開心，佢地望我都係因為覺得我正姐。而且佢地越望我，我覺得越有滿足感。

我地入到間bar，見到Jack班朋友

「hey bro whats up」

「hey broooo， this is jojo」

「hello jojo nice to meet you」

「Hi....」

「我叫Will呀 啱啱外國翻黎 你好靚女」

「哈哈.....多謝」

「聽Jack講你都係讀hku？」

「係呀........哈哈」

「Oh nice！！你讀咩major？」

「我讀A&F 你呢？」

「我讀Physiotherapy，係Melbourne果邊。啱啱grad所以翻黎，打算係香港開間物理治療診所。」

「oh.....」

「係啦，你可唔可以accept我ig request？」

「哈哈.....原來我未accept？ this one？」

「yes！ Thank you JoJo！」

「 Will！唔好掛住撩女仔先啦，咁耐冇見都唔理下我！」

「okayyyy janice，我依家過黎」

「JoJo，你走果陣同我講聲啦」

「點解？」

「我送你翻屋企」

咁我當然冇要佢送啦，而且我好快就走左。因為hall聽日有活動。我搭的士直接翻左hall。

「hey JoJo 著咁靚去蒲呀？」

「哈哈.... Vivian 我比翻前日食宵d錢你先。」

「唔洗啦，Jack比左啦。你比翻Jack啦，不過佢應該都唔駛你比㗎啦，佢咁鍾意你！」

「Um..... okay.....」

行到翻房，因為roommates啱啱搬走左，間房突然變得好靜。

我落完妝，沖完熱水涼，換翻套睡衣。之後先開翻手機黎覆我d兵。不過佢地覆得太快，所以我覆極都覆唔曬。

咪住先，Joey Lam po左相。
邊個係Joey Lam？佢係我ex嘅女神，住我上面果層。雖然我同佢都有互相follow，但其實我好妒忌佢。咦...我ex都有like佢相，Joey Lam都冇follow你，你就人地張張相都like，死狗公。

其實我本身冇住hall，係失戀之後覺得我自己個圈子實在太窄，以至於我個世界得我男朋友一個。既然佢咁鍾意follow呢d ig女神，點解我唔可以做女神？所以我先apply呢間hall，因為我地間hall專收靚女。我仲要同你女神做朋友。等你後悔。

我同我ex都係大學識嘅。

一年前，我啱啱入U，完全唔識路。就快夠鐘啦，我要快d搵到班房先得。前面有個男仔，不如問下佢啦。

「Hi 唔該 請問一下 kk leung點行？」

「我都係去果度 不如你跟我行啦。」

「好呀」

「你啱啱入黎？」

「係呀，哈哈。」

「I see...到啦，呢度就係啦！」

「哦.....原來都唔係好遠！」

「係呀！加油呀！」

「哈哈，唔該曬你！」

「byebye。」

「byebye...」

冇錯，個男仔就係我個ex，佢叫Alex。 其實第一眼見到佢已經覺得佢個人好nice。不過當時其實冇諗太多。 點知我係O camp又見到佢！我開始覺得係緣份....雖然O camp期間我地其實冇乜接觸，但係我地之後有繼續聯絡。因為我地互相add左ig，而佢成日都會覆我story，所以我對佢都慢慢有好感，就咁，佢就成為左我個初戀。

有冇人睇

支持樓主

有
真人真事？

Thanks

哈哈 你覺得似真？